[2019香港小姐] 呢條友好似TL

佳麗

TL

似

應該係TL啲親戚

笑撚到我

邊撚到似